請問健步如飛的跛子(狗隻#91914)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
一名印度士兵佔據中國領土後Twitter：正在等待狗吠的解放軍！！！！

侮辱印軍手足

佢仲喺同一個post留低成串撐解放軍反印度手足嘅言論
明確係支持蚑共獨裁政權

一早block咗